Intel警告使用舊款處理器的用戶：更新或導致PC無限重啟！

日前intel表示，最近發佈的安全更新，或會導致部分舊款處理器，會出現頻繁重啟的情況，當中包括2015年推出的Broadwell和2013年以前的Haswell處理器，而影響的包括個人電腦與商用伺服器。intel數據中心部門總經理Navin Shenoy，指已經接到客戶反應這問題的存在，而公司正在積極解決這問題，包括已迅速與這些客戶一起診斷，以解決無限重新更新的問題。

Intel i5 三代 轉會用ryzen 7

pentium g2030

Intel ? G黎 ! 人人都屌得

要轉會了
向煙條說不

咁就死撚得三部機都食煙

本來intel迷 覺得amd似亞視
睇黎要轉會了

我砌咁多部機都係用煙條
更新又死唔更新又死
呢鑊點算

Laptop 用緊broadwell

張圖係咪拆緊招牌

退U保平安

轉用arm

用緊i7 4790

用緊i3

全家都煙條機 3210m 同7300HQ 呢次真係等含

用緊i5 4440
係咪仆左街

i5 2400
等仆街

i7 2600

6700苦主

明明intel先係亞視